美股認真討論區 MCCCLIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

你契媽大減價

我好後悔清左F

咁小氣嫁
無得切我就唔講

驚導左班 cd rom 去死

有冇人有入Tak
硬到

致契仔：
但願我這封信不會來得太遲。
...
這個冬天濕熱而漫長。每逢平日晚上，我都總會戴上耳機，收聽網台的財經節目，憂心美國市況發展。
...
隨着下跌和虧損的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這班契仔的創傷。
....
我們需要的，不是以自己寶貴的積蓄和連登股神對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。我衷心祈求每個契仔都能夠平安渡過這個歷史關口。

仍然SH的契仔
2021-03-06

V
兩點神秘力量

掣自己㩒

唔害人啦

其實會唔會係數字巴講既道拉上再插水
納一齊落地獄再反彈得快
記得果陣話道死納無可能唔一齊死

道指拉埋納指上

Lm

益你契爺

彭巴
星期五

依家納係靠道救咁濟
真係唔知道納dee得罪咩人洗到咁

屌 我唔撚係呢隻

油價係咁跌
點解xle 都可以升

拉條毛條臭閪啲股日撚日都紅過呀婆m血

可能係因為我買咗

準備破頂

唔記得邊個年頭定上年年尾講今年道會強勢

納企得幾穩講真

amzn 28xx我想見多次都難

機構好似入緊貨

其實應該信自己道未過疫情破前頂係炒半年後既希望
納升左2倍幾道都可以

納指唔升關唔關有班上咗年紀嘅華爾街人本身唔太識/信/知新式科技可以要等佢地

納 道 標 完全唔同睇法

熊 龍 牛

點解話佢入貨？

d mega crap一早係120 200ma線都磨
一係大熔斷，if not跌契媽隻teala先啦

又想點名廢老巴？

有聲

納指上年升太多
疫情前 9000點 疫情後 14000點

道指
疫情前 29000點 疫情後 32000點
其實只係比疫情前高左10%左右
你計埋每年正常咁股市通脹 其實大數無咩升過

有幾多隻mega cap有升過

其實道嗰堆股又廢唔哂嘅

見到gme又好fomo
有冇社工屌醒我

好彩之前偷偷地入左少少羅素強勢股
唔係真係做雞都唔店

見到契媽跌就覺得好開心

咁鍾意沽TSM黎撈TSLA

唔仆下街唔識大 買一股玩下

唔講啦

咁係唔係彭巴效應

企得好穩講真再落既機會都幾細

X來了坐穩

就係之前落返去百幾蚊take jor profits
買返契媽之後嘔返晒個profits 出嚟

抌春

留名學嘢

就算係納指
GM (依家炒電動車+汽油車 新舊經濟)
迪士尼 (傳統+串流)
BA

呢班最近個表現都唔錯
因為佢地係升浪輸家

係，佢地上年信今年唔信

Bidu又掘地

呢個我自拍

佢不嬲係沽其他嘢轉倉買佢心水貨㗎啵
跌我都開心嘅 又有平貨買 最快跌到4月
全連登都反契媽就最好

而家先追廢老股既下場

Cciv/nio?🙏🏻🙏🏻

推post指數0?

IWM淡友投降了

我GME profit去左高追Tesla添

企穩先可以準備跳水

其實我郁覺得佢企穩左 只要唔穿12277

應該我會俾人話我想出位亂po野
都係收收先

好想入返F

佢依加做電車 不過真係中國人開油站個個問題咁

多謝巴打
有人一齊圍爐舒服啲

今日研究果堆circular economy 股都跌得幾勁

應該無咁大波波嘅只要疫情穩定係復甦嘅話

呃撚含

一次幸運唔得於之後都係咁

一次閉眼過馬路 冇事唔得於每次都冇事

不過
上次GME 正數甩左身就咪再入去啦
個局唔同左

gme day trade 50股 50股 先short後平 執左9000usd

隻死臭雞個腦淨係得靈車靈車同埋靈車

升600幾點但個倉仲負緊

我都諗唔明點解無啦啦爆升

因為你買saas/ 契媽

仲有Ass cute
Teladoc
Roku

wmt好似之前有巴打吹雞
有料

都未平哂倉

多謝各位巴打鞭策我
逼自己緊記錢係賺唔晒唔好fomo 鳩買
唔買至少唔會輸錢

都唔明
不如食花生算啦
唔係每個機會你都要有份

Futu 又唔見爆升
落咗地獄
好彩走得切

多謝巴打鞭策

gme ,洗盤個班唔買，拉左買，多多都唔夠你輸

GME轉手率差唔多100%

今日玩納指真係嘔血

威

買左d 廢老b

wtf 50 做到咁

我要攞返啲時間進修自己
多謝巴打

3萬2點 拜登

廢老係玩舊經

記住一句：輸錢皆因贏錢起，fomo試過一次下次再試，唔收手總有一次會輸鑊廿，唔好問我點知呢樣嘢

新能源wtc 舊能源gogogo

當道指升600點 但科技股都仲紅緊
我個心好痛

xom gogogo

仲有幾多契媽死忠，感受到市場對你既懲罰未

個倉無舊經濟正垃圾

忘巴係咪轉左道指場好耐

好撚柒唔慣隻U係綠色

其實DIS ath不斷破頂左幾個月....

聽日道指繼續爆
拉番起納
而家naqs跟撚住Dji

1.9T未升完

隻臭雞搭沉我隻船

買左ARKR

應該得返我一個

買升唔買跌

感謝拜登大大
又一個歷史新高
以後唔反民主黨了

gme妖股 終有一日會跌番落去
先short 後平 就算short完之後棍升
SH一定可以番到家鄉 個倉夠大唔會比人margin call就得
只有先買後賣先有機會番唔到家鄉

閪果跌咁多 道指都升600
唔睇以為踢左aapl

117 cls

Bidu 返去1字頭

牙木= 世界

SFT財報

你cciv 結果點

認真 呢個位都唔入一注aapl 咪玩美股
跌5% 加一注 跌10 % 加兩注
直到爆400% 倉
你教我點輸

華爾街都幾唔得閒契媽同gme2條戰線進行中

沉硬

值唔值長放
見個價位ok
但以將來主力電車黎講有無優勢

$62已轉沽 賺埋棍落果下

但譚sir話如果真跌市佢落110先好撈

信念

有無人有jpm倉

就係aapl跌咁多都升600
如果冇aapl拖後腿可能升緊1000

笑左

不如問邊個冇

平台已有二手電動車賣
但重點都係油車
值得留意既係當政府在某個時間點完全停止新油車證記
佢地唯一可以買到油車既地方就係得返二手車平台

重倉四大銀行股
jpm bac c wfc

Dow nq平衡時空，唔識玩了

apple佔dia 2%

我冇

其實新能源車同舊汽車巨頭
個估值分岐到離曬譜
除左絕對龍頭tsla外

Nio高位跌左一半都仲大過F
但係1月先開賣既福特Mustang Mach-E
開賣第二個月單月銷量已經有3,739架
已經就貼近nio 2月賣既5578架
其他燃油車 保險業務真係當送？

就係呢架

其實我諗連登唔係好多人有
都冇咩見到人討論

門巴厲害

so exciting
契媽佛誕大特賣

諗起對沖大法

廢老股放喺倉底就ok
平日冇咩野好討論

直落地核

台即跌 重廢過契媽

我就黎想入BRK.B算

xlf咪得

咁都得

好叫唔叫 叫mustang

Nio價又減唔到
又出唔到好似TSLA咁既低價車
量產能力又唔夠佢地黎

咩得唔得

張圖真係幾差
不過117 照入 落到50 賣樓all in
出年換樓

fas all in or nothing

有揸Disney, 啱啱見破頂就加倉 可以點部署

去東京迪迪尼溝架妹

有冇Cryptocurrency ETF推介？

痴線
佢真係可能110唔出奇
彈又彈得小跌又跌得多

我係到諗緊
如果當初唔拆
個價分分鐘高過依家

仆街
幾時出黎yield curve control 呀我屌
biden 同powell 死咗去邊

可以同530聯盟

咁少咋咩 印象中好似5% 到

驚西咩無錢咪捉啲侵權再打官司

算啦 SLR 都唔出無架啦

SLR 真顛

出埋真係底褲都除埋
應該唔到死都唔會做
留返黎做口術play

我都真心唔明
一陣跌又點部署
升又點部署
我點撚知條友點部署咩

Biden 新能源只係煙霧 銀行股先係大道理

用黎sell比中國傻西

支那國都好似好少人買nio

Tsm 大船都要沈 痴撚線

橋我地諗
西就佢屌

賣晒佢即刻撈鄒妓股

肯坐就無事㗎啦，我就話驚ARKK上唔返姐

唔出奇
唔明拆左點解會搞成咁

臭雞今日跌少咗
-4%

有無多謝契媽

純電動車廠市值一定收皮 nio乜9技術都冇跌返落去車廠價值係好合理既事 除非整埋ev既傳統車廠市值拉返向上

未出姐....月中fomc 會出嘅....我估

nvda aapl揸一年點都會升掛

全年最好嘅操作係160嗰陣賣鳩哂啲arkw

佢好似賣剩好少好少

年中大機會啲

三傻宜家只係打到入高中階車到，但呢個領域偏偏就係傳統車廠最易打入既地方，佢唔可以好似tsla咁減價加出面向大眾既平價車的話，前景堪憂

再講，論電動車既基建，佢地遠遠比唔上

淡唔黎唯有搵返一兩隻強勢股j

新興市場+台股權重
跌有時係技術需要
訂單爆都無用

今日反而好小見呢度有人撈納既個股
上星期應該撈得7788

唔係話賣剩六萬股

產量本來就少，配套又唔夠對方黎，價格又貴人一大舊

dji破頂

而家算唔算盤整緊納指

KW 得番6萬股
Q仲有60萬股
F仲有40萬

買大陸股都係買國策，有咩基本面可言
講錯一句野收你皮

好彩有d 舊經濟....wba, jwn , ccl ....
先勉強daily pnl 仲係正數...
明明dji ath 都搞到咁
好撚心痛
信錯契媽

撈左ark aapl

只睇短期就話信錯人

AAPL -3%
TSM -4%
NVDA -5%
ARKK -4%
對比下ARK都比人掃得7788

點解唔話信錯自己

撈完黎蟹 同埋不出一星期應該全連郡高J廢老股到時科技股應該都洗到差不多

TSLA 崩了

好靚仔

賺緊果時又唔飛去請佢食飯多謝人
蝕就話信錯人
最抵死係佢無叫你信佢

等睇聽日有人話信錯你

今日?
aapl算唔算lower low左條線

過多三個月就係500蚊妹足一年

唉 U都準備轉燈 成個倉已經每日都幾%幾%咁跌 冇升過 每日都只係跌多同跌少嘅分別
大佬吊頸都要透氣丫

要撈一係上星期撈
一係落11000先撈

睇應該道玩多2星期無咩問題
道冧納唔會好似道咁自己升到
真心

信左我d咩

開個540見我

SFT ER

今日唔到聽日都到

我就已經講左幾萬次建議睇er後先好入既
唔關我事呀

到道指跌嗰陣又話信錯廢老
𠵱啲撚樣買啲乜都唔撚知 人買佢買

真係 完全冇信心可以頂到 日日咁樣比人沽

其實nvda aapl tsm adbe qcom都真係幾誇張

納指又黎

IB加margin加到傻
short call $300 gme 一張要40萬

再落就真係返4字

算 不過115 -110 呢個位 唔會咁易穿
呢輪好似係大股跌先 跌定就托住洗細股
希望今日aapl跌完咁多
聽日唔會又洗多次細股

門巴睇好會上$300?

nvda誇張到，上一兩個禮拜先出張靚靚成績單

睇黎又準備最低位收市

白皮豬又訓教時間突襲

返11000啦

470加一注
430又加一注

Semi con好撚痛

HKD?

係咪入Tesla好時機

睇來廢老係推廢老股

碌緊落山喎

NVDA同TSM好似沖緊落山咁

300先考慮

540守唔到你望4字啦

你有信心咪入

而家入接晒飛刀啦

教主信心之選

無信心喎

Sorrr
睇漏左

到300你就話200架啦

上星期五半導體keep住綠，今日就長期紅

岩300只係考慮我無話會入

以為磨到完場 點知又黎

又黎料

清左倉 兩個星期無睇股市
手痕

又等亞洲人訓曬先跌

好妹得下呢兩隻

納dee係跌就快撚d日日咁樣跌小小法真係好撚嘔心

情緒就係咁
一淡就睇更淡
一好就無限好

平又唔買 貴又唔敢追
分下注好過

想入少少

摸頂巴 我唔當你燈神啦 你托返個市上去啦

已無燈力

睇嚟ARK要坐返357年

唔係升就跌㗎啦
上個禮拜123又唔買
依家走嚟叫春

呢d市真係玩撚死人
減少操作最好

好能想喊....

係啊 5萬7美 short 一張末日

唉屌 再咁玩法真係要去ifc

又係你
財經台有無醫生？緊急求助，點解納指唔係紅色嘅？

依個市玩短炒好d
日內上落咁大 好講技術
Day trade勁個d抵賺

啱啱見巴打講viac
入咗幾張call之後就係咁升

拉埋道指落

好彩頭先清到2成倉譚sir 話要試12000 ，等到時再算

Arkk頭7 隻重倉都5-8%

分注
睇自己

學石大師話齋
本多終勝
已經有人板你睇
楠哥ccl都可以溝到賺到FAT FAT

傻納熊三

你話唔係比人睇住黎食都冇人信

聽日又要穿 120ma 屌 訓

又係半夜三更偷襲

我睇好gme會再升
因為佢而家典型妖股 pumb & dump
$200呢個位未算高到引到大量人fomo接貨
我睇好會升多次 啲人吹上次有限買先上唔到
今次搭鵬會吹無限制買所以今次$1000見
有新story之後再套住新一班人
我睇今次會上到$240-$310

本多終勝真係好啱

我今日撈嘅半導體rip

點睇住黎食，你沽爆Tesla sq tdoc果堆股？

同契媽同船小心呢個月日日幾%咁跌都幾痛下

所以我諗聽日都應該見到$310
不過依家d call好貴
唔該你啊門巴

Tsla 可能殺到落430

仲有ba俾傻納拖撚住
戇鳩股嚟

學Brian車話齋
頂唔順隻臭雞
咪quit臭雞囉
又冇人迫你hold嘅

依家先黎小心會唔會太遲

準備平倉棍

上返去啦

求下你收市前上翻去唔好再插

呢隻等疫情完 去得旅行再算啦

「我們需要的，不是以自己寶貴的積蓄和連登股神對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。我衷心祈求每個契仔都能夠平安渡過這個歷史關口。」

點解ark唔買廢老b當現金
必要時沽鳩佢

CLS 妖股王 可以係大典度細數門巴如何裸跑一堆妖股

$300以上太多蟹貨
上到$300都會一轉即逝
咁多年以嚟股票市場我未見過一隻妖股高位回落後可以一個月上番前頂比人走貨
啲人好鍾意講this time is different
但歷史話我知everytime is the same
所以我深信short 320 以上既call 一律係free money

聽晚可以早啲瞓，睇個勢都唔好得去邊

原來nvda跌左咁多

形勢大好，堆廢老

357年留比後人算啦

忍唔到 倉已開

唔該晒門巴！
我見到佢哋話19號會有SS
所以巴打你諗住下個星期short ?

聽晚如果12000開...
好驚聽日盤前已經出事

納dee 真係撚狗... 咩位入都錯

我有4張short call 佢真係上到350up 我會止蝕認輸入100股當short covered call

Dkng = 廢老股

門巴我係唔係叫錯左你 其實你係絲打？

冇乜錢其實係唔係應該入put

tsm 都想開，應該夠低啦掛

未，你契媽止到血先講

Iv太高 除非drop to zero, 唔係既話都係送錢

上個禮拜有113

就黎跌破星期5 day low啦喎

死臭雞 再賣啊我繼續接

明白唔該你！

佢無咩TSM貨啦？

viac強到

呢隻iv 咁高其實玩option 送錢機會都係特別高

ARKK跌多兩日就見兩位數了

一次黑天鵝就清袋

我set左限價單 $350自動入貨 止蝕每張輸2千美

隻臭雞應該又賣緊TSM拎錢去賭

點算

又撈左d

高J咗BRKB，今頂明底！唔驚！

viac邊有頂，年輕人有無反思點解買tesla

想問吓你個本大概幾多預咗幾多錢去接貨
其實應該要預幾多？好怕爆

道指一日升
納指唔會有事嘅
1.9T仲未消化哂

唔該晒門巴

Bb又生性

納指無事，你契媽大大獲

Blok

其實D人成日攞科網股泡沫黎比，係某D地方的確有相似之處，但最重要既係當年既網絡世界仲係初始階段嚴重唔成熟，今日係已經一個完成成熟既平台

TSLA又上番580

我100萬 只敢short 4張

上網睇過下好似好多人推𠵱隻
研究下先

而家$185已經91%獲利 上面頂既好多已經走左

GDLC

呢樣野係ark彈起時已經討論過啦
2000年仲係用係ICQ喔噢喔噢

我啲金銀船仲痛

行星動力引擎

The Grayscale® Digital Large Cap Fund private placement is offered on a periodic basis throughout the year and is currently closed.

Bidu係咪on9 跌得特別多

Vale豬到仆街

所有巴西股都係
vale已經係好
睇下stne

新 IPO
3d printing X 假肉

如果係兩個月前，應該炒得起
生不逢時

你望下bili

原來無左
BITW呢

一入即坐艇

快啲去11000點

On9在我short佢唔跌平左倉先跌10蚊

Vldr 係咪入得

而家個市好古惑
加沽盤中夾爆春袋先再跌

準備又表演尾市閪冧

無pe個堆科技股，saas你地都敢接刀

amzn 有料
發上發落咁多下

等2800加

海盜船想fing d 人落船向下爆

你老味semiconductor食曬掍

講左 有人起船要避

Del app

近排有咩，見得多有SOXL GME XLE

半導體乜撚嘢事

係咪講緊SOXL

我新開倉SOXX都覺得痛
買左SOXL嘅點算

Tsla 又開後波

你地隻veri -11%

全線特價！！！

係未每隻都要OTC買

半導體 洗撚到傻

係咪支爆

大intel硬過biden 碌鳩

支概股全部比人沽到老母都唔認得

intel都已經無咩位可以跌

SMH
ARKW
down5%

洗SaaS都明，點解連都比人semi conductor 洗

FUTU

soxx smh 滅世

之前個個升到傻佢都係45
一個ceo 值40%升幅

嘩佢落110樓下開始入1注唔好講笑

講左死梗

好勁勁

收到納巴

唔知班忠君愛國港女買支股美女都堅持買支概既股神訓醒有咩感想

其實咩事 盤尾又插？

我係未理解錯
market price 同個NAV差咁遠？

比人禁錢補倉呀

all in la

可能SEC唔開心 暫時睇大部份都係 唔太熟

係時候清倉 垃圾市 無謂博一日反彈
Down trend太明顯
等班大戶沽到落9000再入

其實半導體前景還前景 唔覺升左太多咩
呢d股可以用pe 睇下
再望下呢年升左幾多

驚閪咩 企撚實係120MA到

TSLA 概念股

今晚都係唔撈了

原來dxy 已經企穩92了

arkk繼續put

其實我都覺得係科技係大勢
但係依家個估值已經係個天道
唔係隻隻科技股都可以過到冬

撈貨來講我覺得msft apple係ok
退一步zoom unity果啲更貴既都仲無問題
佢哋貴但係最少有賺錢/隨時賺到錢
只要降左個營銷成本就即刻變正現金流

例如Lazr 光達龍頭
依家已經仲有70億市值
但事實上要預期2023先過1億收入
2025年佢先估計自己有10億收入
2030有百億營收 前景非常好
但中間2021-24年佢廠房投資仲要多3億幾
而收入得幾千萬 但spac上市既錢已經夠佢用
又有大把公司輪住合作比錢佢洗
都唔係乜驚會破產

但其他唔係明星股既
仲係燒錢期 產品都未有
有排都入到市場既股
只係單單靠一個概念
依家都有幾十億 上百億市值
市況變差 資金緊張
一係配股繼續頂 一係就執
買中果啲可以點？

唔係你錯
個市發上發落係好難put 得中

早一個月講呢啲應該比人屌到反艇
其實都係高位回落20%
堆支概隻隻都比人腰斬

睇左個youtube 鬼佬話下個key level 係96

Put中概就冇震

契媽啦，一定死佢先，分分鐘nasdaq轉燈佢都要繼續仆街

put 中 bidu bili pdd 呢d 其實都好穩
有排都未知個底係邊

我已經 PUT TSLA

日日雙位數升幅你估唔洗還

財經台 ig fb個個都係用futu
只升不跌

My judgement day

係好癲
其實GBTC同ETHE之前都俾緊好高premium 係最近先負數
所以最好都係直接買crypto

我早兩星期都話睇淡tsm 爆晒單 廠又起緊 呢年增長一定放緩 佢除左加價 根本無野可以再增長咁快
好消息出盡

中概股出事啦 幾乎隻隻-10%

最慘契媽有貨

開始懷疑忘巴同雷公係咪有路

連你都頂唔順咩事

朝早3800 夜晚契媽

減孖了？

小西訓唔著？

西sir 穿120 ma 洗唔洗減d磅

BABA郁都唔郁喎

last friday，叫左你地咪買太陽能and契媽系

舊經dji 行緊納Dee條路？

日日都大成交洗落去

好撚癲
之前搭棚個d 錢一下就可以抽乾哂

輸到del app

西sir 真係要減減磅，真係回調完再慢慢加未遲

數字巴召喚

今晚咁洗法我都想再轉返熊軍
升住跌太恐怖

一路貼住margin邊割緊肉

Bidu pe得番23
真係洗到番去一百頭 分分鐘長和pe都高過佢

冇升過就唔洗還 好公道

2.2

希望巴打們有見字散水

係咪VERI出事

Baba會唔會做中概清泉變避險股

咁個個版塊都俾人洗架啦

屌仆街
4個鐘前以為有機轉勢低走成堆sqqq同加dd倉

跟住起身睇又跌番轉頭
屌

咁夜點散水

釣魚師又有得加倉了

連西蛇都頂唔字了

dji熔斷前29k
nasdaq 9k

now dji 32k
nasdaq 12k

尾燈都未見到

嘩屌，VERI變返2字頭

一唔最硬既goog 都頂唔順了
納dee 熊市正式啟動

來吧盡情恐懼吧

你細股多 2.2 其實都幾盡
最估唔到veri 挨到業績以為好硬淨
今日先黎洗

頭肩頂無底，又叫聖誕樹

點解連期都唔沽張用生命力硬接

個市要科技股睇pe

無pe個d一律要收皮

佢9月試過 比人左一巴右一巴

西子減孖啦，無謂收margin call

TSLA加下成900PE 仲

屌睇睇下aapl pe都幾高

升返冇事啦

APPLE3X 以科技股算低其實佢仲年年賺多左錢

AAPL都高?
咁NVDA點算

見到bidu笑咗 以為10%今日都跌到盡

大部份科技股都高過aapl

一路減緊
減了HKIB, LAND, 少量LEU
全部都係100% margin impact + 贏住走

Set好 liquidate last，gap down都叫有d core留到

Bidu咁撚低pe都洗到咁

你用pe睇tesla應該落返百幾蚊

開左255 qqq sp @9月

無咩事祝大家大步欖過

我要去番訓教數錢mode了

倉一大就要做，寧願另一面打得細力啲都好過一邊面比人打到爆廠
下下咁接好傷

同擺落銀行冇分別

呢隻真係唔洗驚

佢同msft goog

Aapl 上季破晒紀錄黎計都成3x PE
黎緊邊仲有可能咁高增長
Aapl 其實算半隻廢老股
係睇下m1 同aapl條路

Bidu我早咗平倉

全家d電話已經轉唔到第二個牌子雖然好撚憎爛果
但長渣真係唔使驚

點解要睇少AAPL個增長
以佢個plan睇應該就出AR眼鏡
仲有M1真係領先好多

煙條老本有cpu
前景有自動駕駛
仲要抵買

百度pe夠低啦
一樣死

好撚在上星期忍痛平晒d Bidu short put...

估唔到230 都要入價 如果今日先平每張輸1.5k

咪講左你契媽

乜撚都收皮
市場懲罰只係買科技股嘅年輕人

我覺得AAPL其實係低估值緊 佢單純係比大盤拉大盤跌完絕對入得過

aapl market cap是原罪

忘巴又拯救世人避契媽

呢個市好恐怖
尾段回番d等你以為到底等你撈貨
聽日盤前升一升等你high high繼續撈
盤中就插你老母

有垃指貨好清倉 痛一次都要

我睇法係為左香港上市後有得爆升
唯有而家㩒低個價佢
反正呢啲都係國家任務

有無諗過係apple拉底qqq

哇屌 原來今日唔係爆買日
nq唔穿頸線係咪好危險？

呢兩隻算未跌過咁制

tsm 咪又係收

煙條要跌係得自爆呢條路
其他人搞佢唔到 都幾好笑

因為佢就係大盤全球最大唔PUT 佢PUT 邊個

1500億現金
佢同google 應該會瘋狂buyback 同收購

飛巴係我打機果陣上撚左黎gel
原來

唔會
2次上市睇美股升跌

athm, 港股招251hkd
95usd 1換4港股= 185hkd

佢唔破發我切

垃圾股
開左 sqqq 對沖

成就一間3t要幾多間公司墊屍底當其他龍頭死
唔係話唔得
等個market再有錢啲先

有種感覺聽日TSLA應該會平開再插

Agree

ARKK終於有晚跌得少過TQQQ

AGGER X3

2021年嘅飛巴變咗閪冧象徵

玩左3-4 轉 痴撚線

大多你一指

羅素

但你減完都仲係孖好多
納指似乎唔會咁快跌完

Put QQQ free money

PUT TQQQ

嘩屌 qqq我都想清埋

3x Free Money

DIS +6%世界變

唔打折，必破

期繼續插
TSLA竟然止到血

amzn 大屠殺

28xx先補

出晒lower low

viac癲撚到

530就黎變430

聽日NQ GAP DOWN TSLA會點

換其他mega 頂了
goog以為捐最多錢助選就無事

蘋果最先出現都知奶奶地

你堆700sp有無諗過會輸錢

實有人爆倉噴籌碼
500 蚊見啦

好彩平左張SP530

似乎有唔少small mid tech股已經冇水位跌
變咗big crab同mega crab跌

等埋其他mega乍一d止血都冇

Indy不動如山

想起隻印洋船了

無 我都估唔到
Lesson learned

好想SP張TSLA下個月350

所以唔好亂笑人睇淡

lower low買qqq都要輸，我屌牙

想學野
其實我係唔係應該700個刻沽100股就可以全身而退？

龍市都係會忍唔到

我個倉成埋科技股4月 long call應該唔洗郁照放係度？

呢個真
qqq iv 高到買唔到落手

事後孔明睇佢穿750個日應該要平

唔斬咪日日趺15%

Qqq300😱

我都諗過short 550
執下石仔 好撚彩

咁你就要計下息口同升返個風險再計啦

期貨仲插緊

屌掛住吹水

唔撚記得落qqq sp

Fuck

財經台班少年股神，一個回合便玩完
d jel頭post無晒

Day low

NQ 100番番8/31 但我個倉得番831 6成

估唔到佢高位插23% buffer又有10%
都會輸
真係上左一堂

入哂gme post

哇屌重call 緊
斬啦傻仔

GME個班先係真正股神

呢度開我見熟果幾個最近都6月
我都想開6月 tesla 1000

早知all in gme算

驚閪 都化晒灰

QQQ穿300

S&P最後一分鐘嗰下急到

gme今年真係大勝
諗都諗唔到 果然

輸光不心痛

cls 臨尾5分鐘一野噴哂落去
後悔冇allin amzn put 了

點會咁著數

諗諗正義兄D call

咁既市SFT ER後應該點都會跌

真....除非呢兩日開
唔係既話我諗張call同灰無咩分別

全call股神
下個月應該9 成都變牆紙

12300都穿埋
可以睇11800/11100

見底啦下話

呢兩日開都收皮啦重要科技股

難
穿12300收
下站11800先

屌你班鬼佬

恐懼仍在擴散
重有得跌

Shift Announces Record Revenue & Unit Sales in Q4’2020, with Strong Growth Momentum for 2021

今晚先開

上星期我係咁po呢兩張

啱啱先開始

可以去上星期一拎返”：冇9月咁大鑊”嗰班友出嚟鞭

26%

113-115有個大裂口 睇下會唔會補埋BTW TSLA跌到仆個陣記得閞幾多1年後既CALL

你收市無平
聽日一開又-

再跌真係得番銀行果幾皮野

唯有strong hold

番工對沖

宜家17

咁都好d

起碼有條屍係度

納指無底

我認頭
ma120之後就直去200?

今晚開4月是要多貪
我最最最博都開6月

12000都仲有支撐嘅
11800 𠵱半年買嘅都嘔返出嚟

咁嘅市真係唔好撈底，一係去打機一係炒妖股好過

我感覺呢幾版我地會俾人bin如果升返
話跌小小就牛鬼蛇神出哂黎

Dji 每次破新高第2日都好似閪跌

arkk ytd -10%

老閪都開最近
打靶都有得計max losses

12000我尻up就有

iv 太高開左都有排蝕

真心覺得差唔多見底
而家跌到同9月差唔多%

係回調嘅都差唔多啦

除非真股災
但無reason 會無啦啦股災掛

都叫試過幾次大影線㗎

我就熊皮牛黎既當佢回調姐最多咪上年3月
不過佢未爆武肺前都有1萬點我又唔會睇咁淡

大家覺得跌市過後AI值唔值得撈

有徒子睇4位數
已經有個底

新手想問下
開啲tsla 23年500 sp有冇得諗

Biden 瓜柴/腦人痴呆

Shift Announces Record Revenue & Unit Sales in Q4’2020, with Strong Growth Momentum for 2021

比想像更好

入價咪賺幾十蚊張 佢番到900你都賺

極光大麻

做shrort elon musk死左你聽仆街

要執石 我建議你買呢張

SPX先跌少少，仲有DJI係頂 9月係3指齊落

你地想long tesla ,都等下arkk揾日跑輸大市先得

所以咪講少年股神一個回合便收皮 俾佢玩轉真熔斷咪要ifc來回跳

同你地意見好多地方唔同
但唔會binc咁無聊
有唔同意見係件好事

好仆街

350 算啦

少年股神同忘巴係咪有咩深仇大恨

啲細價洗到無左5-70%啦
真溶當佢高位跌8成 同依家比無乜分別

反而係啲價值投資者陪葬咁解

350 唔會啦下

其實唔孖 你call 爆最多咪蝕本金

孖爆就自己負責啦

落地獄

唔孖爆點YOLO???

唔係成日話市場唔會因為你幾努力而比返幾多錢你既咩

我睇MA250最盡 個度姐係9月個橫行區 睇番差唔多

除左淡軍 有無人keep到ytd正數

利申個倉依輪浮浮潛潛 ytd都係0%

果期都幾多人全倉penny,真係太濫用搵好公司
價值回歸去mega都係好事
moon仲有36
NQ期又企返12300

無人理SFT

隔離etf全倉voo +2%

你仲有0%咪算好

契媽D ZM

我睇400 黃金底
留多50buffer

睇吓聽晚會唔會扯一扯 放返部份call先

420.69

今晚執番2%
我諗YTD應該-3%

Veri插到就嚟返買入價

一巴打撚醒大家 邊有咁易財自

利申已醒

呢個星期iwm
日日都超重put flow
小心

差唔多

有料

反正都睇好 唔爭在做遠d
搞到我都想執 跌到4字頭開張

1.9 T都叫利好盡出
快d又放大技啦fed子

都話跌架啦

叫左沽期架啦

你走未 tsm 成個跌勢出左黎

我記得準備俾p巴含啦你

SH到0

P巴輸喎

入得貨出句聲

都話未入得

都係你比佢含
食飯只係借口

不了

我都想係咁
跌定咗iv 如果縮返啲先再加/轉lc

財經台無人討論廢老股，仲係到討論炒ark底

dji有排都未爆

如果留響香港無咁易
要同樓升既速度鬥快

石仔都有風火輪

原來中概股全部爆破

教主呢
好擔心教主

YANG

好耐未聽過呢個ticker

put 得一張bili 表示太失敗

咩料

完全訓唔著

落到400 你輸幾多

睇下你點姐

蟹哂邊有錢撈tsm

仆佢個街 點撚解又跌到咁

sft er比我預期中更好

ER後好似無跌？

識唔識架你，都話有息派

升左10%喎

無睇開
所以咪問你

有，短炒好早tp晒
今日個倉仲升緊，已轉晒舊經

擊你老石，入錢撈未啊咁你

聽日又跟大市

不過都係覺得呢幾日股價會被拖累

感覺係

如日中天

未入

上西天啦就快

大家頂住

利是錢未用晒咩？

入錢撈貨

龍軍將會...

連小西都要上嚟

降已投

無啦得返幾十鎂

唔驚爆倉

幾十蚊都夠食下penny嘅

無孖

我係台巴

好好笑

台絲

訓醒veri掛單入番貨
ER前清完 低10蚊接番晒

點錯相

屌
唔係呀
我講緊情況壞到小西都要上嚟話judgement day
唔係講你係小西
炒晒車

應該得返10%左右

不過大家跌市有野笑下都好

當大家覺得會跌
聽日就會千升

定律

如日中天喎
點會開孖

夜喇要訓喇
表達能力下降

最近睇緊billions 睇到人地個倉

啱啱先天光 好早喎

原來支那股全線閪冧

邊個定呢個規則

你都可以
我介紹我個朋友宥藍你識吖
多過呢條友仲得

我慣咗天光先訓

首先要有錢開

我斬晒新經了
依家得舊經

走先

+1 準備瞓 眼瞓dup曲好似玩鳩自己咁

等朝早 gen Adline 俾大家睇睇
過今晚納指應該仲惡劣
但係大市其實都係正正常常
炒股唔炒市
不過尋晚見某D地方叫人開始埋伏
即係開始撈tech野
瞓醒想理解咩事

你OCGN唔食回頭草咪有

Sleep is for the weak

本身開咗先至玩
被大市拖累嘅靚股

新經或成最大騙局
d pb跌完仲係咁高
個市場邊有咁大比佢地增長

準
200ma

for the poor

凌晨先最好戰力

咩叫某d地方

我上個禮拜已經斬哂tech

睇邊方面啦

長債息又再次去到1.6%呢個臨界點
淡友們興奮嗎

一杯咖啡
任何時候都得啦

譚生既aapl 110應該好快到

都係D社交平台之類

最心痛是 斬得太遲
有些決定 不可等某個日子

無飲開咖啡 太濃會頭暈

等你出adline 早抖台巴

弟兄

盲目地strong hold hold hold hold 其實on9 夢中也習慣 有壓力要我斬倉

我飲咖啡冇效

gme 或成最大避險贏家

最可怕是 斬倉要及時 只差一秒 高位都已變歷史

想出門口番工了

飲兩杯

琴晚3點真係有上過嚟

今次呢轉跌市vix 可以話係完全冇指標性
定還是the worst it yet to come 呢

我寧願自己真係鳩噏
呢D位講真真係會洗好多人同磨走好多人意志
你估個個真係可以做到小西巴個種SH 咩

濃茶

勁wo台巴，我都係
斬淨台積電call

忍到SH
不過個倉都迫佢斬左d貨
唔知重要趺多幾多日

屌女唔係財自喇咩？

stronghold緊

照你咁講𠵱個月都唔洗睇

不如你了解下vix係咩嚟先

唔得呀
自我機制一定要斬左佢
依家我真係炒復蘇行業,能源,工業同金融股
可能會有人話我呢個做法係錯
但係我只係求財

vix 睇spx, nq要用 vxn, 升左好多

今次個跌市好有秩序
好似係大家預左咁款

原來有呢個指數
第一次知

我都希望D 新經可以快D翻嚟

岩岩盤後入左60股做個觀察倉先
唔會入多 驚聽日又插

睇番舊年三月尾statement自己有4成cash
今次太少cash真係大意左

wa diu 又hub亞洲timezone, 訓前龍訓後熔

真係好難答你
我納指係睇淡
但大市我係覺得屬於中性
都係睇好

台巴咁早醒

Cls 廢到咁
不過仲未穿12200

收市就自然醒

仲沽緊債？

2% = free money

咁健康
石囝又係咁

9成都係架啦呢個垃圾市

Cathie Wood just said Ark Invest is currently hiring

Cathie said she wants more women to apply to work at Ark

唔怕，我都係咁
有o的人會坐，但我唔會，唔知要坐到幾時
不如早o的斬再買強股
今日個倉都升翻了

風水輪流轉

呢到咁多絲
可以試下喎

一齊去ifc?

好多人啊

即係最多都係比semi用啦

呢排D操作係有少少內心交戰
但係呢個亦都係一個難得嘅機會
唯一可能我個人性格問題
始終鍾意 long 多過 short
暫時未衝破呢D關口

又豬7%
豬到無感覺

以前就升到無感覺

當初個個都估佢會咁玩

坐得好辛苦

照你咁講 成間嘢都price in咗elon musk

雖然oldnews
但係太L好笑
網絡大戰中》3.8婦女節 Burger King：女人應歸於廚房

個倉回到去11月 想死

你不斷出Tesla 利好消息都唔會升嫁喎

到goog aapl接力冧

我對佢能源業務感興趣啫

investment grade
doomsday is coming

世人眼中
Tesla = Automotive Manufacturer
只值$400

gel 係ok 的
不過唔好用埋d 閃閃icon ok?

如果只係automotive manufacturer
以佢個盈利表現
200都比多啦
係計埋tech ops先比多100$佢炸

能源業務唔單止係太陽能，對佢電池儲能既範疇更樂觀

Aapl幾乎冇升過

咁大隻比D耐性啦

去返9月iphone12發布會價

去返8月位😱

屌你老尾 吹左十年支爆
原來最後係美爆

我都有，本身爭札緊早過止蝕斬堆新經長倉，最後都落唔到手
一尾話長倉由佢，最後都係中止蝕

short side唔係咁易，慢慢黎

車電同大型電池儲能需要既技術有唔同，松記係車電上的幫左好大忙，雖然Elon好似想慢慢踢走佢自己整車電不過有排

每日撈一啲 現金遠離我

搶口ZH

道期龍 垃期蟲

MM係咁屌契媽

科技股又含

有無咁誇張

拉遠NQ / QQQ睇
吓依家係9, 10, 11月頂位
一穿下面另一千點區間

訓醒又跌

呢條友如果去公海開post一定好受歡迎

尋日諗住開市清倉俾自己抖下，結果見冇跌又冇做到，唉

$SFT Q4 revenue at a record $73.4 million. In 2020, total revenue at $195.7 million.

Guidance:
Q1 Revenue in the range of $90 - 95 million, an increase of 200%-217%, YoY
2021 Revenue greater than $450 million, an increase of 130% YoY

唉仆街啦仆街啦

清倉等10000點再入貨

我相信佢量產到車
之後再量產太陽能好更加容易

太陽能業務不嬲都做緊

MM 有D tweet 都算正正常常
但係呢期佢都幾搶口
話晒大家操作方式都唔同
講真同連郡公海 SH 大戰止蝕嗰類 post 有咩分別

納dee 就黎做雞都唔掂

跌唔串唔通升先黎串

Gme monster

每個人心底下都係個連登仔

夠唔夠補返Tsla跌嗰啲

CLS ,
一起身又見到d 科技股放血咁放。

裸泳緊

跌得勁過上年股災喎

想彈既跌市 係好恐怖

納dee 撚狗市

Veri乜嘢事

納dee 就交叉，睇黎都交叉硬

今晚會唔會彈一彈先

唔夠

本身就係雞

踩落去？

1) 2020 Feb top support
2) price to 252 SMA level support
3) MDD 40% support

buy and delete apps

訓醒又數豬左幾錢 唉

我琴晚都中左伏

唔怪得輸到咁

豬死了
空頭肯放過Tesla未

呃investment

Giga factory

有無上年入場既手足準備離場了

玩慣easy mode can’t play hard mode

廢老股 起身都跌返唔少

pltr 交叉

咁易放棄

唯有逢彈沽
9月都跌2000點喇
今次唔止

估唔到琴晚仲係正數

VERI盤後仲跌緊
西子你有冇事？

Goldman’s Stephanie Cohen said firms like Walmart that are planning to offer financial services represent an opportunity for the firm
受到祝福了

守喪

咁大獲

要出黎做鴨 填數

~8% lower ... do it agin and again

SH簡單 抹去往事極難

薛巴有咩指教

做淡咪得囉

今晚清倉了
買錯tsm

$sfix

日日沽空 Free Money
其實一樣咁易玩

幾多溫馨 燭光晚餐
難以用 斧頭一劈 叫倉位飛散

財自咗幾多次

又做錄音機

睇你點定義財自啦

me2

真係到止豬位

豬教

夠加大餐m 記已經係財自

06:23 ARK基金創始人Cathie Wood：公司正在招人，希望有更多的女性申請我們公司的工作。

真 有買埋 MCD 就最好啦
起碼可以對沖下

100% tech

05:47 “牛市女皇”Cathie Wood：並不擔心旗下基金最近的下跌，而且牛市的範圍正在擴大，這對我們長期有利，在拋售中發現了巨大的買入機會。（來源：富途牛牛）

點都好過佢日日行左就ihaveaposition

我都想知...